地鐵入面多左cctv? 求FC

唔知幾時裝 平時無留意 今日見到有
觀塘線

觀塘線新車不嬲都有CCTV

頭先搭地鐵係香港大學站出
地鐵月台、大堂、每一個出口最少有3-5個 CCTV
成個站應該過30個
有無人都留意到

尋晚路過上水彩園邨連接地鐵站嗰條天橋短短約50米路，突然多咗10幾至20個Cam
屯門市中心，葵芳地鐵站連接新都會都好撚多
我諗𠵱家已暗底啞實行咗《社會信用評分制度》再加今日嘅鄭文杰被叫雞《送中法》，屌

不嬲都有

不嬲有 西